時代革命!團結一致 正苦仆街！

見到出面好多post散播失敗主意，又話以後唔再抗爭個啲，我唔理佢五毛定真心，因為根本唔重要。
我覺得運動本身冇大台就會有呢個缺點，容易被三毛五毛帶風向，都有好多唔同聲音易分化。

所以請大家緊記，最重要係我地要清楚我地既目標係一致！

目標：政府必須回應我地五大訴求，否則不散
1. 撤回修例
2.收回暴動定義
3.撤回反送中抗爭者控罪
4.成立獨立委員回查警太
5.立即實行雙普選

人人都有自己表達意見既手法，即使你反對，你可以屌，但請你明白佢同你爭取緊同一樣野，不要割席！
畀人屌既你可以冷靜諗下佢既意見，如果你覺得自己做緊岩既野，請繼續堅持！

總結下呢排既活動先

1.遊行
和理非人唔該上陣支持後日沙田！
BTW,有人可能覺得十八區遊行on9，但講真只要夠人多，可以引起關注就得！個日覺得人少？都唔緊要，呢個係長期運動，你keep住1萬幾千都夠。有時都可以留低支持下發夢

2.發夢
不受傷，不被捕，be water 現場情況，自行判斷，鍵盤戰士意見只係參考。

3.抵制
抵制係tvb廣告商

抵制吉野家同老麥（我已經決家唔食了）

4.連儂牆
身邊有人話冇用，但我覺得呢樣野係最低成本地keep住運動溫度。拆咪拆，拆一貼十
守牆既巴絲打，請保護自己，唔好再被打啦藍絲依家好惡。

當你灰心時請記住烈士，義士同絕食超過200小時既陳伯！！！

總之，只要自己覺得對的事，根本唔怕畀三毛五毛分化！大家一齊搶口對外！光復香港，時代革命

[消費者運動] 一網打盡，掃清港共紅色資金鏈

槍口對外，唔好再犯五年前既錯，一定要誇過呢個障礙 , 不分化。

連儂牆嘅， 我自己覺得係可以令到有班永遠都唔會其上前面嘅人，都參與呢次既革命。

當然我自己的認同係時候要抗爭啦! 休息夠啦 !

當有遊行或者大型發夢嘅時候，連儂派讓返啲置頂出嚟。
發夢完畢嘅時候你哋再出動，咁件事先健康。

槍口對外

大陸成日持9住自己市場大玩抵制，我地香港令次都抵佢老母制

Push

我明日去光復上水

推

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[注意] ! ! 光復上水 - 九巴&龍運巴士路線改道 ! !

和理非上！